有朋友係Aco , 佢同我分享工作經歷

10 點番工
12-3 食飯
3-1730 睇劇
1730 走

退休生活

😂

退休好d,有長糧仲有得飲茶

幾時招聘

好過拎綜援

聽講要睇部門 分到警犬果邊就做到仆晒街

綜緩有雙糧，公務員無

好多公務員都係咁.

80% la

真正嘅人生贏家，無之一

可能掉轉，係hea到仆街

幾廿萬贏家

好多政府工係咁
有d出車既直程蛇左去做自己野 番屋 企飲茶都有

其實真係睇運
就算同一部門同一office同一職位
但唔同team
都可以一個hea到爆一個做到嘔

吹水往往都係話好得閒黎炫耀, aco真係忙到瀨屎就唔會同人講
不過真係好講做邊個部門既aco唔同部門既Aco工作量都唔同

前線公務員好多黃 好值得加人工 希望樓豬唔好亂講

睇下做咩位 運輸處前線坐櫃枱個啲做到仆晒街

一睇就知 9 up

又分化post
破左產 無得做公務員(好似係)
樓主係咪恨做到發燒呢

建議各位block 7樓主條破產廢柴

唔好再吹奏aco已經夠多人爭

等睇今年一車車FG 考ACO

得啦屌，心照

動議處死 home office 的公務員

建議處死全部公務員

建議處死全港公務員

Push

都幾好性能力

中低層公務員好多都係咁

有啲做到EO1逗緊Max都仲過緊咁嘅生活
雖然EO1都係中層

一邊返工，一邊抄股，幾正

我朋友分享 樓主老母做雞
80%以上客人滿意

相認
```

依家先知

同時間唔係警察既紀律部隊做撚到仆街
警察就番工 12個鐘都係放飯時間

10-12做嘢？

講真aco炒減一半都唔會有咩影響對個運作幾多aco一日做果一個鐘唔夠野就做自己野

處理市民事務果邊可能係 整上庭文件嗰邊就做到仆街

有好多老aco word excel都唔太識用，hea做
都有好多日日ot到七點無得補鐘架

人地講，你就信哂咩

某個部門一日淨係出一次車 上晝出完車下晝就全部人神秘消失

做過份工成日有海關上嚟check嘢
來來去去都係嗰幾個
有個舊同事轉咗去大貓度做
話嗰幾條友成日9點半就去大貓飲免費咖啡睇報紙
坐到11，12點先走

睇部門睇咩區

我果邊果個aco算一般程度
唔係特別多野做，但係有時經理都幾煩

高層都係咁囉

今年aco 又要爆人申請

工程（房署office）冇呢支歌仔唱，至少我呢邊係

唔駛比 都係垃圾
叻既駛鬼入去做
自己開左檔啦

咁又係呀 叻既走去私人公司搵錢一定多過政府工
我呢啲普通人入去過世架咋

9 up

仆你個街 未出招聘廣告 唔使出黎吹奏

想問政府咩dept返10放5半咁好

吹水 我個邊廿幾個aco 忙到嘔
利申：唔係aco

咁點解唔咬老綜要做aco？

收皮啦吹水懶，邊撚到有aco 10點返工放1730呀

想昆人去做ACO?

記得有巴打講過做政府工程，換條光管要8個人，2個負責換，6個負責吹水

咁咪即係好多囉

彈性上班

Sleep

眾所周知公務員無野做

不嬲啲政府部門都係咁

看更都係咁

8成人係咁又吹大左
有唔少係前線，又要counter住你做幾多野
個d無得蛇

看更辛苦d

aco就係...無野做

我識一個真係咁

社署

學資處

曾經有諗過考aco就係因為怕入做鳩死部門 放棄左考

執筆啲野班毅進仔應該唔識架喎 係玩野都係co果班撚屌啦

依家咁多個政府部門就警犬最惡最大權
柒婆都買佢怕
嘈到去CO到既話
你區區一個ACO/CA
你覺得個CO會保你咩

咪撚吹奏啦
唔想咁多人爭

林奠唔係怕 係特登放狗咬人 所以班仆街點都死撐 因為警隊一跪低 林奠就無籌碼 真係行落街學下用八達通都會比人打到瀨屎
我自己睇啦 根本兩個唔同部門 正常就唔會有一部門壓一部門 文書野有求於文職仲可以撚狗

班散仔張建宗都照屌啦 會怕你個aco/co 咩

我哋夠知實有位係忙到傻啦
但你行一轉係ACO/CA 同其他公墓員POST同埋嗰班香討公墓員post 先講啦

除咗考慮人工就係因為輕鬆安穩先年年咁多人衝

講事實又話分化,幾年嚟已經對過好多唔同嘅政府部門都係咁撚樣hea
根本好多冗員又或者傳波畀其他人,成個體制腐敗係事實
唔係home唔home問題,不嬲好多部門成日因為怕上身,整花report就拖著啲嘢去做

有錯唔係應該聽下人意見,反思一下點改善唔好咩
申訴專員公署真係要嚟擺

咪係

我份私人工都係番10放5半

真

做到仆街呀

公務員有最低工作時數
樓主呢個完全fulfill唔到
下次作好啲

屌你老母，邊撚到返10點啊，遲十分鐘都俾人屌到仆街

你都傻傻地
一個CO仔就諗住玩鳩香港中國皇軍
軍皇認真要玩既話,CO仔比人即刻炒都似

我每日都會做一個鐘野 應該算係最忙個個黎

當運輸處counter流？

正正常常做個老救都30k啦

唔識用word excel既助理文書主任
返工係咪仲用緊打字機?

Breakfast?

清 唔好咁癲ok 兩個唔同部門點樣跨區炒人 仲要炒公務員？ 未喺政府做過既先會咁ff法

極保守估計應該會有4萬人報考

駛唔駛做野唔係睇職位的
係睇你面皮夠唔夠厚。

我買六萬人以上報

起薪已經有15560

我部門有啲五六萬一個月。
扮有精神病。本來要出街做野的都日日坐OFFICE做啲CA.ACO野…

就算ACO真係得閒到爆
你都要有呢個能力in到入去先得
仲有咁多人搶， IN到入去多數係精英， 有機會做3個鐘頭好過普通人做10個鐘

好少人工 頂薪幾多？

助理文書主任(Assistant Clerical Officer) (ACO). 總薪級表第3至15點 ($15,560 - $31,750).

睇部門啦
有d hea爆
有d chur爆

你on9 姐遲咪遲，又唔會炒

清，冇睇新聞？所有公務員被拘捕就停職
攪多2野即炒

抽中運輸署

呢位ching應該真係破左產，咁得閒

我會考兩次夾埋都唔夠10分，炒散左2-3年然後邊做N仔邊考都入到，你點睇？

精英 好好笑

唔高喎 有冇得升架

笑撚到仆街

>co >sco

根本都唔係講緊同一件事

所以我寧願減人工都考ACO workman

你都係想我講， In唔到一定係垃圾都不如了!
每年8成以上，過萬人fail.

咁唔好意思， 應該係我定義精英條線比較差

其實去考既通常咩人 點解起薪萬6都唔夠都咁多人爭 唔係asso下話？

Aco 精英 精英萬5起薪

升唔到eo? 再另外考？

無打字機了, 佢地要螳螂手慢慢打
不過文書職位唔一定只係打字用電腦, 例如接待處, 收銀位, 房署前線

有冇得講多啲 其實危唔危險污唔污糟 幾耐要救次火

同埋戴眼鏡唔做得？ 有冇紀律部隊宿舍住/房津

你昏迷左八個月呀?
你唔撚係諗住如果公安要郁你既
仲慢慢同你跟RULE去搵你錯處而投訴你下話

乞食科做4-5年就20k，max 31k，際遇好做到50k退休

好過係出面做濕鳩工

ACO勝在夠晒穩定

見你上面笑人ACO得萬5起薪,笑人ASSO仔考唔到ACO
仲以為你好大支野
點知問埋D咁撚ON9既問題
消防員危唔危險,幾耐要救一次火都問得出,你都幾撚好野

你咁既款,我驚你二級工人都考唔到咋

N仔都未必收佢

少年你太年輕了
你估仲係以前咩,黑警同你講規矩呀?
ca唔聽話?屌個aco囉
aco唔聽話?屌個co囉
co會唔會想比人屌呀?佢比人屌咪屌返個aco囉
就算唔係黑警係其他部門
都可以比壓力co屌個aco/ca,個co都係會驚
更何況依家軍政府黎
你識人係果到做就知
利申:識人係果到做過aco

佢所謂嘅閒位一早比老屎忽做曬 近排入嘅9成返工做到放工

兩個職系嚟要考JRE

消房隊長起碼 3萬幾人工

等緊今年/下年ACO, CA
減1皮都要入去做

TD究竟有冇悠位

個個都話好撚閪

識人星期六日都要ot
夜晚8 9點先走

私人市場大把人係咁

政府有邊D位唔係過萬人FAIL 啊
唔請亦唔代表係垃圾
政府請人好睇運既

聽講正正係咁 老屎忽唔撚走 啲超r袋位永遠舔唔到

95% la

易唔易有位上co sco ?

想下好了 你諗吓你有幾多位有幾少

有冇三皮野一個月

有

ACO咁低人工，max 得point 15，點生活？

就係要你呢啲廢人
走唔到
明唔明

冇諗住走，日日撚狗咁撚D大學生CA ACO都咪話唔爽

岩

呢個po真係笑撚死
aco係精英